數據證據：猿弓夷的帳號與水軍五毛

所以袁爸爸係鬼?

咁可能代表佢followers 好高比例係連登仔/twitter戰線既人

有乜都cls
應該揾小白鼠 同 solomon既account比較埋先

上面兩條五毛係到唱雙凰

最撚鬼就樓主

樓豬係郭文貴d fd？

冰冰條片呢